東京熱新對手：武漢熱

自民保守派、習氏来日に反対 新型肺炎を「武漢熱」と表記
時事通信社

自民党保守派でつくる「日本の尊厳と国益を護（まも）る会」の代表幹事を務める青山繁晴参院議員は１４日、首相官邸で岡田直樹官房副長官と会い、習近平中国国家主席の来日に反対する意向を伝えた。同会はこれまで国賓扱いを批判していたが、「来日そのものに断固反対」と踏み込んだ。

同会の声明は新型コロナウイルスによる肺炎を「武漢熱」と表記。その上で、習氏来日について「（新型肺炎）終息を日本が認めたとの誤ったメッセージの発信につながる」と訴えた。岡田氏は「安倍晋三首相に必ず伝える」と応じた。

睇佢地主流仲係用新型コロナ稱呼，武漢熱要好好宣傳

後者做到了前者嘅程度先再講

武漢熱

東京熱

武漢熱

會唔會武漢大量老強

hmm…確實以「香港」為國家主體時，望返當年，應該以返港英為出發點去睇日本侵略，當年港英同中華民國都係受到日本侵略，又唔洗mean到咁既

屌一睇到個標題個腦自動播左首歌出黎